依家我從機場離開，返自己個社區繼續示威

你哋一齊行動吧